公司個靚女同事唔夠高拎架上面啲文件用楚楚可憐嘅目光求我幫手

不過我都唔夠高
示意圖：

我應該....

1.搵高佬同事幫手

2.抱起佢嚟拎

3.俾佢踩住上

4.調轉

現實：其實佢楚楚可憐嘅目光唔係望緊我

搵個高佬同事黎
跟住踩住佢黎拎

女同事假波？咁硬

踩住個高佬同事上

搵張櫈企下係咪咁撚難

推冧個櫃咪得

執咗劑先講

點解唔考慮推冧個架

飲牛奶啦雌性短人

用碌鳩頂返啲文件落嚟，順便展示埋自己優點

好快

邊度靚呀屌你

搵個高層嚟踩會唔會好啲

梗係采鳩佢都傻繼續dup低頭打副本啦

盡咗力

dup親條丁點算

間公司唔係我

禿頭都叫靚女

佢輕，所以冇變形

我覺得可以考慮下將成個櫃瞓低佢抬去女同事張枱

唔夠墨水啫

用咗輕功

今日有個矮仔同事
好似想揾我幫個靚女同事手
又淆曬底咁 諗起都覺得好笑
最後我車左條女返自己屋企
未入屋佢已經濕曬

佢唔係啲咁隨便嘅人

斥住個八婆D頭髮, 叫佢自己拎

一嘢斬咗隻左手落嚟
用右手拎住隻左手，左手拎份文件落嚟
再連埋隻手將份文件遞畀你同事
呢個時候你應該差唔多失血暈低
臨暈之前同佢講，叫佢用左手為記
十六年後，如果見到一個冇咗左手嘅男人
就係我啦

好傳神

尷尬置頂

用輕功洗咩踩人

叫個高佬抱起你嚟拎

屌起佢黎拎

得閒要扮廢 激發佢哋母愛

好老夫子

咁似中大email

咁你快啲發明新嘢 幫佢手啦

緊係揀俾佢踩啦，出面大把人俾錢請靚女踩自己

joan cornellà啲情節嚟

真人真事
唔信下次你喺街度見到有條友無左手你問下佢

4. 成個櫃扯跌佢慢慢拎, 顯示你雄性力量

現實：其實佢楚楚可憐嘅目光唔係望緊我

噉你諗咁多做乜？

邊度好老夫子?出埋啲垃圾po

龍州掛鼓咁上

夠尷尬架啦 靜啦

直接一野除褲屌入佢個閪
用射精個吓嘅爆發力將佢射高從而攞file

當樓主諗到頭都爆點樣幫女同事拎文件果陣,
女同事見樓主咁廢已經揀左plan B,
佢走入經理房,
關埋門, 拉低窗簾,
房內先係傳出雪雪聲,
10分鐘後一臉滿足既經理同抹住咀既女同事一齊行返出黎,
然後將女同事本來要follow, 你岩岩幾經辛苦爬上櫃頂拎落黎果份文件交左俾你做

完

故事主旨: 毒男出手, 靚女出口

唔發

開個抗爭台仲好過你日日屌膠post la

如果你要踩住條女 起碼都要咁高先

幾鐘意你畫風

有創意

短呀你

正宗教練嘅巨龍入樽法 會唔會直接d

關咩事
樓主膠post製造機用啲低汁公式化post拉低曬啲水平

#54 做乜鳩

理得佢死，拎唔到唔關我事

駁唔到...

低能 斥起佢高度同舉手咪一撚樣

斥起佢佢自己再舉手咪高咗囉ON9
唔通叫佢用個嘴擔呀？

生得高真係好重要

柒左唔好捱

過多十年等你生高d再幫佢

條女幾正wor

正皮俾圖

學青山走犯 俾舊石頭佢墊腳

一打唔洗找

咁咪啱囉 唔駛錫住d野啦

成個華春螢咁撚樣都正？

科勞咗我ig未

緊係望緊你 可憐你生得咁矮

樓主係唔係WFH到傻左，btw nice post

點解唔係ＰＩＮ我

？？？

叫高佬抱起你

啲畫真係好撚癡線

畫得好像真

乜都冇點follow

agger
true
駁吳刀

妒忌你畫功

新玩ig唔識

加油，記得唔好private

叫女同事呵番囉

今晚up返啲圖上去先

2 , 3 , 4

比女同事踩住，叫佢除鞋踩住我塊面

你都係入番青山啦...

我有諗過呢個

醫生話我食藥控制到病情

怕唔怕踩爆佢個波

正路平常人係咁諗

個高佬4腳獸黎

樓主好慘
成堆同事同佢都截撚左肢咁

靈魂畫師